泰晤士報記者Paul Hirst：山齊士抱怨上陣機會不足，萌生去意

《泰晤士報》駐曼聯記者Paul Hirst報導，智利鋒將山齊士認為自己在曼聯前途暗淡，一方面不滿自己的上陣時間，另一方面亦不滿領隊摩連奴的戰術。

報道指，山齊士認為自己只是在回防的表現獲得摩連奴讚賞，而不是進攻。雖然山齊士在曼聯對紐卡素的比賽後備上陣及入球，但今季他一直不受重用。在曼聯四分之三的比賽，山齊士只是球隊的後備。在上個月對韋斯咸的比賽，山齊士雖然隨隊前往倫敦，而且身體狀態健康，但卻被排除在大軍名單之外。

《泰晤士報》透露，山齊士的經理人了解他的抱怨，一旦現狀長此下去，經理人已經準備和其他球會接洽。不過，沒有多少球會可以負擔得起山齊士的高薪。

事實上，山齊士加盟至今只為曼聯射入四球，而對紐卡素的絕殺入球是他今季的首個入球。而且，名宿史高斯更批評當初摩連奴只是為了阻止曼城得到山齊士而買下他，但是山齊士始終無甚佳作。

曼聯根本配唔起山神

返阿執頭執尾都得嘅

快啲走啦屌佢老母

做2&b後備

50磅周薪

仲可以去邊？

雲加又然

去巴塞接美斯班 / 去皇一洗頹風

仲有人信山齊士去左曼聯

嚟車，用妹拉達換

仲有人信山狗去獌狗有出人工

酒店annual dinner. Jpg
小米. Jpg
神魔合一. Jpg
全能到仆街. Jpg

annual dinner 未睇過

快

雲加遺計
真係牛逼

有阿仙奴唔踢 踢曼聯🤦🏻‍♂️

又話要贏得一切，渣ga

黎曼城，再去炒魔

.

全能......